有無virtual banking 既巴打

係咪有option

留名

virtual banking係唔係唔會請fresh grad?

難啲，佢要求個啲skills讀書唔會教，microservices, kafka, agile, CI/CD, 同埋佢要求at least 3年exp

利申：in完

你咩role

backend, 不過唔係700 個間

it 人？

係呀，你唔係？